今日去左kfc派飲管

今日係ikea買左幾包飲管 40蚊都唔洗 放左係收銀隔離張枱面 寫住飲管自取 唔洗1粒鐘比人拎哂

俾kfc拎哂？

點解唔賣1蚊支

點解唔買外金賣坐低食？